（誠實作答）有邊個連登仔平時成日屌鳩大陸但仍然打緊中資工/做警察/用大陸手機？

靜靜雞留個正評好走喇，時事台啲人好惡